|Switch/3DS(100)|ONLINE會員服務正式開始| 動物之森2019 | 系統更新6.0

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始營運
可享有7日試用期
*香港會員服務開始日期未定*

收費:
個人每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴
亦設家庭計劃, 建立8人家庭群組, 只需購買一份家庭會員(34.99USD), 8人即使處於不同國家, 使用不同Switch, 也可享受完整會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

Direct發佈會0914 內容整合

Switch
動物之森完全新作，2019，對應中文

路易吉洋樓3，2019，對應中文

Splatoon 2 Ver 4.0更新，即日推出
洛克人11 demo已上架eShop
Mario Tennis Aces Ver 2.0 更新，新角色，協力排戰mode，9月19日推出
Capcom格鬥game合集，已出
New Super Mario Bros. U Deluxe，新角，全164地圖，2019年1月11日，對應中文
塊魂Remaster，HD 震動，可體感操作，2018冬

Online會員服務19號開始
全新無線NES手掣，對應online會員classic games

新Pokémon Let's Go Trailer, 特別版主機同日發售價

Diablo III ，11月2日

新Super Mario Party trailer
GameFreak全新RPG Town(暫稱) ，eShop，2019

Cities: Skylines 已上架eShop

Daemon X Machina新trailer，online co-op，2019

耀西的手工世界Yoshi's Crafter World 新trailer，2019春，對應中文

文明帝國6，11月16日

Ubisoft 'Starlink' Star Fox角色Wolf trailer
免費遊戲Warframe 11月20日上架eShop

FFs - Final Fantasy Crystal Chronicles Remastered // Final Fantasy XV Pocket Edition // World of Final Fantasy Maxima // 陸行鳥 Chocobo’s Mystery Dungeon // Final Fantasy XII // Final Fantasy VII // Final Fantasy IX // Final Fantasy X & X2

The World Ends With You Final Remix // Xenoblade Chronicles 2 Torna // Just Dance 2019 // FIFA 19 // Team Sonic Racing // NBA 2K19 // NBA 2K Playgrounds 2 // Lego DC Super Villians 發售日/trailer
大亂鬥特別主機，11月2日，遊戲12月7日解鎖

動物之森秘書 -- 靜江參戰大亂鬥

Assassin's Creed Odyssey -Cloud Edition-，10月5日，target日本地區

3DS
毛冷卡比Wii加強版，2019
Mario Luigi RPG，2019
路易吉洋樓1重制，11月8日

重温發佈會:

系統更新6.0後，可以用同一個Nintendo ac 同時登入多部Switch，並於已登入嘅機度遊玩該ac 已購買之eShop遊戲。此外，現可透過網頁遠距離將Switch與main主機解除綁定。

—————————————————

Online 會員 NES遊戲 今後追加遊戲

(SP) – Special version

October:

Double Dragon (SP)
Gradius (SP)
NES Open Tournament Golf
Solomon's Key
SUPER DODGE BALL
Super Mario Bros. 3 (SP)

November:

Dr. Mario (SP)
Metroid (SP)
Mighty Bomb Jack
Super Mario Bros. (SP)
TwinBee

December:

Adventures of Lolo
The Legend of Zelda (SP)
NINJA GAIDEN
Wario's Woods

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
9月11日 NBA 2K19
9月14日 Final Fantasy 15 Pocket Edition HD [eShop]
9月14日 Cities: Skylines [eShop]
9月14日 Nintendo LABO - Vehicle Kit -
9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉 [中文]
9月15日 Undertale [日版] / 9月18日 [美版]
9月18日 Capcom Beat 'Em Up Bundle [eShop]
9月21日 異度神劍2 黃金之國伊拉 [中文] (原版DLC PASS已包, 依隻係新DLC獨立發行實體版 唔駛原game都玩到DLC)
9月27日 戰場女武神 1 [eShop]
9月27日 戰場女武神 4 [中文]
9月27日 Dragon Ball FighterZ [中文]
9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
9月28日 FIFA 19

3DS:
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker
7月20日 閃電十一人 for Nintendo 3DS [限時免費]
8月2日 Made in Wario : Gorgeous
8月2日 世界樹之迷宮X

Amiibo:
10月4日 洛克人11
10月18日 DARK SOULS - Solaire of Astora
12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley/Wolf
12月7日 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主
?? 大亂鬥Ulitmate -Daisy, Simon Belmont, Richter Belmont, King K. Rool, Chrom, Dark Samus-

iOS/Android:
6月28日 Pokemon Quest [中文] 免費
9月27日 Dragalia Lost | 失落的龍絆 [中/日文] 免費

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

常見問題
Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

連登post(99)

任天堂平台遊戲發售表(更新至9月19日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 夏:
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月2日 Salt and Sanctuary | 鹽與聖所 [eShop]
Switch 8月7日 Overcooked! 2
Switch 8月7日 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月14日 The Walking Dead - The Final Season
Switch 8月20日 Morphies Law [eShop]
Switch 8月20日 Bad North [eShop]
Switch 8月20日 Prison Architect: Nintendo Switch Edition [eShop]
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 10月25日 我的英雄學院 唯我正義 [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月23日 DLC Hollow Knight: Gods & Glory 免費DLC
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月28日 DLC Human Fall Flat 8人ONLINE multiplayer 免費更新
Switch 8月29日 Into the Breach
Switch 8月30日 The Messenger
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月30日 ワールドエンド・シンドローム | 世界末日症候群
Switch 8月30日 Blade strangers | 劍騎烈傳 [中文]
Switch 8月30日 Freedom Planet [eShop]

2018年 秋:
Switch 9月6日 Hyper Light Drifter
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月11日 NBA 2K19
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月13日 Wasteland 2
Switch 9月13日 Bastion
Switch 9月14日 Final Fantasy 15 Pocket Edition HD [eShop]
Switch 9月14日 Cities: Skylines [eShop]
Switch 9月14日 DLC Splatoon 2 ver4.0 update
Switch 9月14日 Nintendo LABO - Vehicle Kit -
Switch 9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉 [中文]
Switch 9月15日 Undertale [日版] / 9月18日 [美版]
Switch 9月18日 Capcom Beat 'Em Up Bundle [eShop]
Switch 9月19日 DLC Mario Tennis Aces ver2.0 update
Switch 9月20日 Light Fingers
Switch 9月20日 The Gardens Between
Switch 9月20日 アトリエ～アーランドの錬金術士1・2・3～DX
Switch 9月20日 命運石之門 | Steins;Gate Elite [中文]
Switch 9月21日 異度神劍2 黃金之國伊拉 [中文] (原版DLC PASS已包, 但新內容亦作完全獨立版發行實體版)
Switch 9月25日 South Park The Stick of Truth [eShop]
Switch 9月27日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 日版美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX- / 10月12日 國際版 [國際版包含中文]
Switch 9月27日 戰場女武神 1 [eShop]
Switch 9月27日 戰場女武神 4 [中文]
Switch 9月27日 Dragon Ball FighterZ [中文]
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月27日 Towerfall
iOS/Android 9月27日 Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch 9月28日 FIFA 19
Switch 9月28日 Arcade PAC(man)
Switch 9月 V-Rally 4

Switch 10月4日 WORKxWORK
Switch 10月4日 角落生物 あっまれ！すみっコタウン
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月5日 Assassin’s Creed Odyssey -Cloud Edition- [eShop]
Switch 10月11日 Tricky Towers [eShop]
Switch 10月11日 Child of Light | 光明之子 ~Ultimate Edition~
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月18日 DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo 10月18日 DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch 10月23日 Windjammers [eShop]
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Puyo Puyo eSports [eShop]
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月25日 夜迴 & 深夜迴 for Nintendo Switch
Switch 10月30日 Lego Harry Potter Collection
Switch 10月 Superbrothers: Swords and Sorcery
Switch 10月 Zarvot
Switch 11月1日 ネコ・トモ | 貓朋友
3DS 11月1日 ネコ・トモ | 貓朋友
Switch 11月3日 Diablo III: Eternal Collection | 暗黑破壞神 III：永恆之戰版
Switch 11月6日 WORLD OF FINAL FANTASY MAXIMA
Switch 11月6日 Carnival Games
Switch 11月6日 Monster Boy and the Cursed Kingdom
3DS 11月8日 路易吉洋樓1
Switch 11月8日 Valiant Hearts: The Great War | 英勇之心：偉大戰爭
Switch 11月15日 Sports Party
Switch 11月15日 RPG Maker MV Trinity
Switch 11月16日 Civilization VI | 文明帝國 6
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
硬件 11月16日 大亂鬥特別版PRO手掣
硬件 11月16日 港版Pokémon: Let's Go特別版主機
Switch 11月20日 Warframe [eShop] 免費
Switch 11月21日 快盗戦隊ルパンレンジャーVS警察戦隊パトレンジャー
Switch 11月21日 HUGっと！プリキュア
Switch 11月21日 ウルトラマンR／B
Switch 11月22日 Robotics;Notes DaSH
Switch 11月29日 信長の野望･大志 with パワーアップキット
3DS 11月29日 Persona Q2 -New Cinema Labyrinth-
Switch 11月 Bullet Age
Switch 11月 Levelhead
Switch 11月 Transistor
Switch 11月 This War of Mine
Switch Ark: Survival Evolved
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch God Wars 日本神話大戰 [中文]
Switch Baba is You
Switch Moonlighter
Switch Streets of Rogue

2018年 冬:
Amiibo 12月7日 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
Amiibo 12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley/Wolf Amiibo
硬件 12月7日 港版任天堂明星大亂鬥 特別版 主機
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch 12月13日 PEACH BALL 閃亂神樂
Switch 12月13日 Dragon: Marked for Death
Switch 12月20日 Dragon Quest Builder 2
Switch 12月20日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 12月 Desert Child
Switch 12月 Everspace Stellar Edition
Switch Killer Queen Black
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch Fitness Boxing
Switch RollerCoaster Tycoon® Adventures
Switch 妖怪手錶 4
Switch Treasure Stack
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch 塊魂REROLL

2018年:
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Valthirian Arc: Hero School Story
Switch 陸行鳥 Chocobo’s Mystery Dungeon EVERY BUDDY

2019年 初:
Switch 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game

2019年:
Switch 1月11日 New Super Mario Bros. U Deluxe [中文]
Switch 1月11日 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch 1月15日 鬼武者 Warlords
Switch 2月7日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 2月 Trials Rising
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Daemon X Machina
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Night Call
Switch Children of Morta
Switch Slay the Spire
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch Hellpoint
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
3DS 毛冷卡比加強版
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch FINAL FANTASY VII
Switch FINAL FANTASY IX
Switch FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II
Switch HYPER SPORTS R
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 | 仮面ライダークライマックススクランブル ジオウ [中文]
Amiibo 大亂鬥Ulitmate -Daisy, Simon Belmont, Richter Belmont, King K. Rool, Chrom, Dark Samus-
Switch Doom Eternal
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch The Jackbox Party Pack 5

強勢留名

lm

已進貢豚費

炒冷飯

想問下個會員服務其實點?
我未買會員服務
依家玩2K19照連到上網玩

屌你 巴打已經好細心第一頁第一個post頭 貼哂
服撚咗你

異域 伊拉實體版出咗

上個po見到話dark soul出咗試玩
有冇巴打知邊個ser

Arms v5.4

スマートフォン向けアプリ「Nintendo Switch Online」に対応しました。

「ダッシュボード」の映像再生がなめらかになりました。

平衡調整

日本？online test來

実施期間
第１回テスト 2018年9月21日（金）18:00～22:00
第２回テスト 2018年9月22日（土）18:00～22:00
第３回テスト 2018年9月23日（日）18:00～22:00

自己減一個鐘轉香港時間

而家Nintendo store jp ban咗外國信用卡？

Error出咩字

異度神劍2dlc討論link:
異度神劍2 / 異度神劍2: 黃金之國伊拉 集中討論區(6)

今日出左 ？

このクレジットカードは使えません。
お住まいの国で発行されたクレジットカードをお使いください。

我有睇
"成為收費會員後即可在Splatoon, Mario Kart等遊戲中享受網絡對戰"
但係我未係收費會員
都照玩到2k19玩到online

可享有7日試用期

試下將張信用卡連paypal
用paypal買

THX

唔係eshop，係日任網上店，冇得揀PayPal

Block咗海外卡

網上店唔係一向都用唔到外國卡架咩

乜都唔使做就extend 7日？即係過埋中秋先俾錢？

係，老任free多7日
25日後就要畀錢

你可以去eShop online嗰格睇下係咪幫你activate左試用

嚇死我咩

Mario Kart 8 Deluxe v1.7 已出，對應新Labo 同 online app

Mario Tennis Aces v2.0 已出

dllm嚇鳩死人

->

network test之前交會費先

之前試過買過隻藍色單Joycon，寄去酒店都得

上年都仲收
而家完成唔得
連張jcb都唔收。。

有冇人更新完上6.0之後load eshop好慢
打打下online又會斷線

係

都係貴 wahoo $40
抵啦

無事

thanks 而家去更新先

請問online apps ？....

香港app store/ google play應該無,要去其他地區down

Thx

好似block ip

早幾個月開始ban

用master card冇事

得台灣同支那block左ip down唔到classic game個軟件
Store好似好耐之前已經限返日本信用卡,不過機本身eshop無限制

Store喎
唔係e-shop
幾個月前開始ban海外卡

網頁版only

有人話澳門ip都唔得

咁唔知,幾個月冇買

Nintendo online store同Pokemon Center Online好像差不多同時開始ban海外卡

整完會員制第一場SPLATOON2就有自己友斷線喇
真係恭喜你呀

如果無信用卡，可以點買會員?

$777

大陸果邊話上星期更新完splatoon 網戰成日黑屏死機，但其他國家冇事
唔知係咪update 左d野淨係大陸ip先出事

我星期日玩開始多自己人斷線
如果係咁既話我真係唔撚比錢算,我都係想玩SP2姐

笑死 cloud save無份 連線仲要斷線
SP2 孤兒仔

E家仲可唔可以將eshop 地區轉黎轉去?

共享年費會唔會save 都共享埋

唔會

7月中仲訂到PC特典game
不過Nintendo store我由上年開始未試過入到去，次次都見到隻龍

SP2唔係P2P咩

老任FB D嬲嬲多到上個鼻度

咩事

出lets go個時會唔會整送個舊黃版玩下

Tap and Go

應該得
買左會員就要熄自動續費先

上晒6.0?
有冇咩好處

今日

Nintendo: 會員收費呀，20蚊一年，任玩指定經典NES Game!
Sony: 年尾出PS1 Classic呀，100蚊，廿隻經典game等你回味!

Microsoft: 500+隻經典 Xbox & Xbox 360 作品Xbox One任玩，部分仲有XboxOneX強化架! 一日限定

中左marketing陷阱當我無講過

有啲老翻狗入唔到game

咩網？

代購網站

Online App依家可以同陌生人voice chat

鋼琴家FB上載奏巴哈樂曲影片 卻被指侵犯Sony音樂版權

外國知名Youtuber：任天堂過度貪婪

錯post

Switch 38,738
PS4 12,057
PS4 Pro 4,959
New2DS LL 4,684
New3DS LL 2,248
Vita 1,973
2DS 359
Xbox One X 159
Xbox One 58

大將之風

POKEMON GO既怪可以送返去SWITCH版再捉返
同GBA寶石上NDS鑽石/珍珠咁相似既

online 都要比錢, 如果唔想比錢就冇得玩online, 任狗真係迫人破解姐

online 都要比錢, 如果唔想比錢就冇得玩online, 索狗真係迫人破解姐

咩邏輯

帶起個頭既係軟軟
所以大家應該齊齊轉用linux抗議

wii 同wiiU 都無收錢, 都免費好多年,又收得比平過人,仲想點

想問下用預付卡入錢買年費得唔得，定一定要信用卡先買得？

日本每週銷量(2018年9月10日～9月16日)
紅字為本週新作

1 PS4 マーベル スパイダーマン（同梱版含む） 18/09/07 80,832 205,986
2 PS4 シャドウ オブ ザ トゥームレイダー 18/09/14 32,172 32,172
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 14,094 2,618,333
4 NSW Minecraft 18/06/21 13,479 277,745
5 NSW Nintendo Labo Toy-Con 03：Drive Kit 18/09/14 11,659 11,659
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,689 1,757,864
7 PS4 NBA 2K19（限定版含む） 18/09/07 9,536 13,215
8 PS4 ウイニングイレブン 2019 18/08/30 9,466 103,695
9 PS4 コナン アウトキャスト 18/08/23 8,528 68,757
10 NSW UNDERTALE 18/09/15 5,990 5,990
11 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 5,820 195,438
12 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 5,809 1,111,535
13 NSW マリオテニス エース 18/06/22 5,193 343,600
14 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 4,830 1,724,983
15 PS4 ブラッククローバー カルテットナイツ 18/09/13 4,630 4,630
16 PS4 ANUBIS ZONE OF THE ENDERS：M∀RS（限定版含む） 18/09/06 4,503 21,816
17 3DS メイド イン ワリオ ゴージャス 18/08/02 4,018 93,658
18 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 3,944 615,182
19 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 3,859 1,813,146
20 NSW 進め！ キノピオ隊長 18/07/13 3,569 122,376

港行 switch
玩美版 sp2, mk8

Eshop 應該用咩國家先買到會員？
係咪一個 eshop 買左
部機不論咩版 game 都可以用？

Nintendo a/c 用香港又買唔到

tomb raider全球大爆死

即刻買個家庭會員
唔知一部機可以整幾多個主ac
我依加有3個ac都有game
遲啲買左新機share啲game比女友

本身啲game都唔唔平, 唔破解都係貪佢online 而家online 都要每月比錢

1年先2400yen 我食餐飯都唔止

Online比錢本來就大趨勢
同埋online要比錢關做支那老翻賤種有咩關係？你覺得唔抵咪賣機唔好玩囉

笑撚死人咩

全部主機廠都係玩收費online架啦

丐幫

有冇淋病穴鵝咁多

Join左一年日本shop 啦，2400n 一年玩懷舊遊戲都低番哂啦，我覺得年費平

美國NPD8月

硬件銷量

Switch: 206kPS4: 197kXboxOne: 165k

*欠下載版銷售額(任天堂平台並未向機構提供相關資料) // ^欠電腦下載版銷售額

1 Madden NFL 19 ^2 Monster Hunter: World3 Tom Clancy’s Rainbow Six: Siege4 Grand Theft Auto V5 Mario Kart 8*6 Naruto To Boruto: Shinobi Striker7 God of War8 Call of Duty: Modern Warfare 29 The Legend of Zelda: Breath of the Wild*10 Super Mario Odyssey*11 Minecraft12 Crash Bandicoot: N. Sane Trilogy13 Far Cry 514 Monster Hunter: Generations Ultimate*15 Call of Duty: WWII16 Mario Tennis Aces*17 Overwatch ^18 Lego The Incredibles19 We Happy Few*20 The Crew 2

Highlights:
-MHW憑Steam版重返第2
-CoD:WWII 360版加入Xbox One 向下兼容陣容, 重返銷售榜

想問下實體版zb2黃金之國伊拉係咪一隻獨立game
定係一定要有zb2先玩到?

用 用開個ac買
非港台ac應該都買到
咩版game都好 開game時揀返用有會員個ac就可以online

實體係獨立game

老任未出switch已經話online要收錢
後尾仲寬限多成年
而家先嚟嘈online收錢
冇做好功課就買機又屌老任
仲攞嚟做玩老翻藉口
做人唔好咁無恥啦

如果7日試用內買正式plan會唔會食咗剩低嘅試用時間

我真係怕佢地轉頭去買ps4,
然後買咗先知ps4都要收錢

300 yen 30 日,每日10 yen

yes 今日已經賣緊

Hideki Kamiya and Atsushi Inaba(白金) :
“It’s nice to be able to tell you that everything(re: Bayonetta 3)is going very, very well. We’re all very excited about what we’re doing on that game.”

會疊

重疊定堆疊

咁呢個應該要去佢fb問有無貨

ok thanks

如果之前冇玩過zb2 玩伊拉掂唔掂

唔建議，因為應該會劇透唔少正傳既故事。

無話唔掂既 不過玩得前傳應該要打左本傳先會好d lor

因為自已驚買完正傳之後又會棄左game
自已仲有八方 zelda未爆完機 但一直都想試玩zb2

Wikipedia Editors Fight Over Whether to Include the President's Dick in Article About Nintendo's Toad

xb2前期的確係個考驗 岩玩唔岩玩 頭3章就試到
如果接受到既話 之後就係打到放唔低部機

可唔可以講下xb2前期大約有咩係特別難
姐係係咪好易會令你棄game個種

之前gamescom條片個主持介紹既時候講話個次序係兩者都得
玩正傳先就會透前傳,玩前傳先又會透正傳,所以冇話一定要邊個先

有冇玩開jrpg先

獨特嘅戰鬥系統
玩到爆機嗰刻都仲有教學

地圖大 要時間搵路

但一投入左劇情就會不能自拔

JRPG佳作

頭3章戰鬥系統未開放曬,隊員又未齊
第4章先算係完整開放,所以頭3章直衝主線就得
不過頭3章劇情都算緊湊好睇,但如果劇情唔岩你口味就好勸退

頭三章都十幾個鐘，難捱

收錢唔係問題，問題係驚block ip

如果我本身都冇乜時間玩 玩住前傳先會唔會好D

玩正傳無錯
真係玩過正傳先好玩前傳

頭三章直衝主線又唔洗10幾個鐘既,10個鐘內
依隻game要唔少時間,我唔係d 100%完成度既人
支線順手就做,麻煩既就算,最終8X個鐘
如果真係直衝10章主線我諗都要4,50個鐘

簡單黎講 隻game頭3章 不論劇情同戰鬥既節奏都好慢 而且戰鬥一開始已經唔算好易
而且ui同地圖提示設計都難睇 要一定時間習慣 不過宜家更新過已經好過一開始好多
而且隻遊戲既系統唔似其他rpg 一開波就教哂你比哂你
基本上每一章都會有1-2個新系統教你
一開始頭3章玩到既野係隻game既10%都無
如果無咩耐性捱過 應該好快棄game

而且呢隻game係劇情係主要玩唔玩到落去既動力 所以劇情唔岩你既話都會令你棄得好快

所以呢隻game都算入手難 比較遍向 中重度jrpg玩家

不過隻game 2手價都企得幾硬下宜家 唔岩玩買2手放翻出去都唔會好蝕 值得一試

隻family computer就係今個月
收費會員送既game?

下個月可唔可以送好d

呢啲系統同Turnitinㄧ樣stupid

前傳20小時內
前傳係接住正傳，無乜衝突
係玩家心理有衝突姐

暫時未見過人玩前傳但無玩正傳
如果你咁玩法，應該係劇情衝擊多d

睇下老任有無能力令我係出動森之前買plan
作為索索既我連ps plus都無買過

[TF] Samsung 256GB EVO Plus (升級版) 100R 90W MB/s microSDXC 4K HK$ 528

[TF] SanDisk 256GB Extreme PRO A2,V30 170R 90W MB/s microSDXC UHS-I U3 4K (SDSQXCY-256G-GN6MA) IN STOCK

[TF] SanDisk 256GB Ultra A1 667x microSDXC 100MB/s Full HDvideos (SDSQUAR-256G-GN6MA) HK$ 558

乜依家256g咁平
都唔洗600

除左個classic game app，無野有ip限制

估唔到用唔足野

無鎖香港IP

年plan已買，7日無食

預付卡 as in tap n go?

都係支那同台灣姐，香港乜限制都無(唔計個實體品店

鬼佬主要屌ONLINE明明P2P點解都要比錢

p2p唔係要入ip咩
利伸電腦白痴

玩緊fc孖寶 想問有冇得改鍵位
b跑a跳好難按

無
用X跑方便啲

我以為佢收錢搞server

原來重係p2p

我比較想知比咗錢之後地區仲係咪任轉

百幾蚊買cloud save 其他

其實好多 game 都係p2p 啦
咁樣應該無咁 lag

選試七日，佢叫選七日後買邊個plan？有冇得skip，試完先搞？

用P2P係想解決廷遲問題 SP1太多靠lag殺人既玩家
但係老任D game P2P斷線既機率太大
MK8DX SP2都斷到仆街
同埋用P2P好多時隨機選隊友都係選返上次一樣既人

好似話熄咗自動續費之後就轉得? 但未有完全試用報告, 例如family plan個admin轉唔轉得之類好似未有人提到過

八人連線，其中有一個用埋d wifi, 非光纖
就算全部香港區都死啦
每個人 幾十 ms ping 互相傳輸
容乜易掉包

有無人買咗Steins;Gate Elite?
幾錢?

等緊中文版

想問下 如果無日本信用卡係咪無計買到對日版online member joy con

nintendo switch online app 係咪要自己揾APK DOWNLOAD ??

應該係
仲要日本地址轉寄

未出中文咩

日版eshop無list中文
之前社長好似Twitter 暗示過有
咁我諗會係國際版度
但有時無list中文都會有，所以等買左既人講有無先再決定啦

咁㗎

9月25日

TGS

有冇人已經整左分享版， 帳號係大家用同一個定係到時登記唔同帳戶

バンダイナムコエンターテインメント
本日9/20(木)より「TOKYO GAME SHOW 2018」（ビジネスディ）がスタート！
試遊や映像上映、ステージイベント、当日に会場で参加することができるお楽しみコンテンツなど、盛りだくさんでお送りいたします！

＜本日のステージスケジュール＞
11：15～「バンダイナムコエンターテインメント 東京ゲームショウ2018 オープニングステージ」
13：00～ 「ビリオンロード×ビリー隊長エクササイズステージ」
出演：ビリー・ブランクス （ビリー隊長）、シャッキーン、 宮﨑 あおばプロデューサー
14：30～ 「JUMP FORCEスペシャルステージ」
出演：伊能 昭夫（集英社）、中島 光司P

特設サイトでは、ステージイベントのライブ配信も行っておりますので、
詳細はこちらからご確認ください！⇒

ワールド オブ ファイナルファンタジー マキシマ TGS'18トレーラー（2018）

估唔到去埋老美online shop都係買唔到 係咪要等垃圾港任

『ロマンシング サガ3』について、PS4/Nintendo Switch/Xbox One/Windows 10/Steam/PS Vita/iOS/Androidの全8プラットフォームで2019年初頭にリリース予定と発表しました。

『ロマンシング サガ リ・ユニバース』は、基本プレイ無料（アイテム課金制）のスマートフォン用タイトルで、『8月のシンデレラナイン』などで知られるアカツキと共同開発中です。

『ファイナルファンタジー』シリーズをはじめ数々のゲーム楽曲を手掛けてきた作曲家・植松伸夫氏が本日9月20日、自身のブログを通じて活動休止を発表しました。同氏によると、今年に入り病気が続き心身ともに弱っているとのここと。そのため「このままベストを尽くせない状態で仕事を続けるよりも、ここで一度しっかりとお休みをいただいて、心も体もしっかりと充電し、回復した後に、また新たな創作活動を再開するべきだと自ら決断いたしました。」と綴っています。

活動休止の期間については「現状では年内を目安にお休みをさせていただきつつも、その後の活動につきましても、もうしばらくの間状況を見つつ判断をさせていただければと思っております。」とのことです。

ただいまサイトが大変混雑しているため、アクセス可能な人数を制限中です。 混雑が解消され次第、アクセス可能になります。

做咩store都入唔到

想問買左ONLINE會員之後
仲可唔可以轉ACC地區去買GAME?
諗住同FRD夾個FAMILY PLAN

可以

感謝 即刻搵frd夾先

搵人去 splatoon post 認領返隻索索

屈DEE又發病

真係衰格,搞到人地無左開post個筆打手費

cloud save 7日試用後會即時無左定有連緩衝期等人續會籍

你可以試下

同埋個cloud save 有 bug 我炸彈人明明機有save佢話我無

但再按入去又話有save 可以upload

Pkmon係咪無得係e shop preorder?

剛見到有班人話如果消息指果四個國家語言裡面繁中簡中當成兩個國家佔其中兩種的話就屌爆老任

btw上面條消息好多錯字

話說自從幾隻online game support 手機apps個語音之後，強國果邊頻頻出現網戰黑芒死機問題或者load慢左
明明其他國家冇事，佢哋自己翻牆上都玩到
但佢地唔接受係佢地國家個防火牆問題，堅持係老任問題
不停呼籲人去信要求老任改善

一陣逼到老任成個online block埋大陸ip就好笑

明明係強國政府果邊防火牆setting 問題，你唔搵政府投訴走去嘈老任

想問家庭plan，買左之後係比8個唔同ACC用定要全部人用一個ACC？

呢隻好似唔錯

又係之前POST過

冇追post sor

「ビリオンロード×ビリー隊長エクササイズステージ」をご覧いただきありがとうございました！
出演：ビリー・ブランクス （ビリー隊長）、シャッキーン、宮﨑 あおばプロデューサー。

パワフルなビリー隊長のエクササイズとビリオンロードの世界観が交わり、ステージに不思議な一体感が生まれました…！
→

「ビリオンロード」は2018年11月29日（木）発売！
今後の展開をお楽しみに！

＃TGS2018 #東京ゲームショウ #ビリオンロード

係咪似桃鐵個隻？

d腿幾高質

雖然有因坐姿造成微小畸型

但都叫日本特色

［TGS 2018］「夢現Re：Master」が2019年2月に発売。工画堂スタジオ しまりすさんちーむ制作の“キラ☆ふわガールズラブゲーム制作会社ADV”

タイトル：『夢現Re：Master』
（読み：ゆめうつつ りますたー / 略称：ゆリマスター）
ゲームジャンル：キラ☆ふわガールズラブゲーム制作会社アドベンチャー
（ノベル型アドベンチャーゲーム）
販売プラットフォーム：
1. Windows PC （Windows8，10）
2. Steam
3. PlayStation Vita
4. PlayStation 4 （ダウンロード販売のみ予定）
5. Nintendo Switch （ダウンロード販売のみ予定）
発売予定時期：2019年2月予定
ゲームの規模：
シナリオ 1.4MB程度 （前作『白衣性愛情依存症』の1.5倍）
イベントCG 60枚 （差分含まず）
背景CG 23枚 （時間差分含まず）
歌曲 3曲 （オープニング，エンディング，挿入歌）
音声 フルボイス

［TGS 2018］「ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島」プレイレポート。操作感やビルドの基本が学べるクエストを体験した

有Swich版試玩

買FFXV HD 好定係IOS 既FF XV 好?
SWITCH 做特價1980 好似幾抵
(一早應該CUT 鬼晒D 浪費時間既FREEWORLD MODE LA)

鳥山明做人設的新game
未搵到咩平台咩遊戲（貼圖條友只說不是龍珠）
但果三條友都畫到龍珠風格

ディースリー・パブリッシャーは本日（2018年9月20日），開催中の東京ゲームショウ2018でステージイベントを実施し，9月13日に制作が発表されたNintendo Switch向けRPG「オメガラビリンス ライフ」の紹介を行った。

Nintendo Switch『オメガラビリンス ライフ』 ティザーPV

jump force呀
得ps4同xbox

買買買買買買買買買買買

フライハイワークスが東京ゲームショウ2018に，2019年までに発売を予定している21タイトルを出展

■フライハイワークス「東京ゲームショウ2018」に出展！
試遊用Nintendo Switchを30台、21タイトルを用意してお待ちしております。
フライハイワークスは、「東京ゲームショウ2018」に出展する事をご報告致します。
弊社ブースでは2018,2019に発売予定の『CYTUS』『ショベルナイト』『ピコンティア』をはじめ、多数の注目タイトルを試遊出来ます。

Indiendo

諗起N 年前的tobal no.1

果隻game其實唔差，係唔知點解唔再出

佢要加中文唔難 pc版本身都有中文 所以睇佢有無心update入去既姐

有寫明 你有信用卡有paypal記低咗 過期會一日一日幫你續

做會員 除左信用卡 ，便利店賣個d eshop卡 可否用來會員付費？

唔得

姐係只可以用信用卡比$？

Tap & go或者禮品卡 mastercard

回哂塘

可以去GAME鋪買日版ESHOP卡
不過個價就貴D

日本ゲーム大賞2018 優秀賞 ポケットモンスター ウルトラサン・ウルトラムーン！

應該得喎，增值先，俾錢選"殘高"

■日本ゲーム大賞2018 大賞
・『モンスターハンター：ワールド』（カプコン）

■経済産業大臣賞
・Nintendo Switch 開発チーム

■グローバル賞 日本作品部門
・『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』（任天堂）

■グローバル賞 海外作品部門
・『コール オブ デューティ ワールドウォーII』（ACTIVISION / SLEDGEHAMMER GAMES）

■ベストセールス賞
・『ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて』（スクウェア・エニックス）

■ゲームデザイナーズ大賞
・『Gorogoa』（Annapurna Interactive）

■優秀賞
・『Fate/Grand Order』（アニプレックス）
・『スプラトゥーン2』（任天堂）
・『ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて』（スクウェア・エニックス）
・『UNDERTALE』（ハチノヨン）
・『スーパーマリオ オデッセイ』（任天堂）
・『コール オブ デューティ ワールドウォーII』（ソニー・インタラクティブエンタテインメント）
・『ポケットモンスター ウルトラサン・ウルトラムーン』（ポケモン）
・『ゼノブレイド２』（任天堂）
・『PLAYERUNKNOWN’S BATTLEGROUNDS』（PUBG Corporation）
・『モンスターハンター：ワールド』（カプコン）
・『フォートナイト』（Epic Games）

BOTW上年拎完大獎今年拎全球獎

呢隻垃圾何德何能

目指せ，億万長者。Nintendo Switch向けすごろくゲーム「ビリオンロード」の発売日が11月29日に決定。ビリオネアへの道を分かりやすく紹介した最新トレイラーも公開

Nintendo Switch「ビリオンロード」第1弾PV

fgo

屌 switch 隻dq11 係咪收咗皮

賺到笑

傻仔先課fgo
8月20pack

幾時送紅藍綠黃pokemon
可以連官方2p連線

儲番齊150隻

Pc唔係19年出咩?
Steam嗰邊都無話有中文

steam s;g 有繁中 得s;g 0無

0講咗會今年出繁中吖嘛
之前特價已經買咗

我都係 之前特價買齊組合包

受教了

要日版e shop 卡？

係，yen

謝解答

如果我入左A家庭
佢完左7日trial先至買既話,我完左7日trial果下如果早過佢,用信用卡扣左錢會點
呢個情況應該點做

Q12. 個人會籍中可以加入/購買家庭會籍嗎?

可以, 但是會員期限不會累加
例: 如果個人會員資格還有35天，並購買額外的1年個人會員資格，
剩餘時間將增加到400天。
如果個人會員資格剩餘35天且購買1年家庭會員資格，
剩餘時間將為1年 - 而不是1年加35天

巴哈有人整合
link

咁樣係唔係姐係我要取消左個個人會藉先佢?

而家去eshop熄咗個自動續會佢

喺電視玩Kairosoft既日子

PS4版「勇者鬥惡龍 創世小玩家2 破壞神席德與空蕩島」 宣佈將支援繁體中文

switch 版有冇中文？

點會喺PlayStation 官網幫你宣傳
雖然可能又係Sony 出錢翻譯，好大機會冇

說好的逆轉情報呢？

好多其他game 都係咁啦
無雙, DQ1, 2, 11 都係人地有譯老任唔譯

原本重想買switch版

我都係
成日覺得pc 好晒電
但係冇中文，我啲日文屎到
重有啲game 30fps
30嗰啲真係lag住玩，不了
全部都要check 過60先買

日本轉運公司有冇推介
部肥叉燒機想自己簽卡
咁就可以12-1月先pay

堅持買switch，唔玩日文咪玩英文囉，唔會冇英文掛

佢到底點樣維持站立動作起飛

Btw拍擋專用技係教學招，彩虹市學
比卡超
水上飄係特攻
凌空渡係物攻

伊貝
水招特攻
雷招特攻
火招物攻

另外由於官方插畫有暗示拍擋專用技
比卡超果張有飛天沖浪元素
伊貝果張有齊水火雷冰草超惡仙元素
計埋已公布的普通系專用技，伊貝可能有九招專屬技

日本一新作又有得玩疊羅漢

返工mario條片好正

Nintendo/Panasonic 專利公開
project QoL?

上次用覺得幾貴
不過好似好安全
買主機都係想保險啲
照用啦

DQ用英文都還可以
無雙我寧願睇唔明
硬係覺得啲武將講英文好靈異

Bilibili有tgs拍既大蛇無雙3 switch實機試玩
都好順下wor

多謝兩位

疑似pkm let's go新pkm流出

thanks, Niantic

唔撚係掛

宜家都無得預訂Pokemon同梱？

用緊七日無料，如果之後用家庭plan，係要加哂人先開Plan，定開咗先慢慢加返人都得？

開左慢慢加人

日數計開果一刻
遲加會蝕日數

路過想問下動物之森其實玩乜嘢
有少少想出switch 黎玩返類似牧場物語既休閑類遊戲

休閒game
同啲村民傾計交流 玩
起村 種花草樹木
捉蟲釣魚儲化石
裝飾自己屋企/村

可以同朋友連機一齊玩

: 3DS版玩左500個鐘

睇緊Open rec.
TGS game 廠時段, 播完一條tailer ,之後吹水一粒鐘

玩靜江

XB+數碼暴龍打法

依家可唔可以一個ac買會員for聯機，其他地區ac淨係跨區買game，之後用返有會員個ac玩同聯機

online 係比你 online 打機

唔係比你 online 買嘢

無聊 life time game
幾千萬銷量

capcom 經典合集可以 1機 n打？

Dark souls network test 開始

美eshop down有中文
日eshop冇

家庭plan買個時要加哂email?
定之後補

之後補

屌你dark souls handheld mode咪幾好
點解xenoblade又咁柒

去到幾點？

香港時間9點

你地買日版定美版家庭plan

Retro Studios @RetroStudios

Congratulations to Retro Studios 20 year anniversary in gaming! Here’s to many more!

家庭係咪兩個人都用得

一個人亦得

東京好多switch廣告,成日係火車電視機播

jr原宿站有mario party ad

500個鐘不值一提囉

我老婆剩係睇我玩都好開心

有老婆實開心啦

知係玩咩但有咩咁好玩 ？仲要睇都開心

推D動物落陷阱到

有冇攪啲動物菊花

聽日逆轉

出SWITCH合集啦好嘛

真係有咁好玩

唔好玩，無咩遊樂要素，係比你鳩下鳩下又一日

「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」事前登錄活動，
即將於2018/09/25（二）17:00（GMT+8）結束。
還未進行事前登錄的玩家，請把握機會參與。

▼事前登錄活動頁面

希望有demo啦
唔知啱唔啱自己玩

呢隻好難 demo
本身就係無聊 game

利申玩過幾百小時 nds 版

動森其實幾癲
系統係跟現實時
你耐冇開機同D動物傾計佢地會話以為你失左蹤
生日會同你開Party
節日有EVENT
真係令你覺得多左班朋友咁

重度患者，係唔理現實生活

改時間會比人屌

改日期先會 時間無事

估你實有

唔好又合集啦 TGS出新作消息啦

Why not both

出乜都好啦 求下你出中文

隻ds 30fps都唔係好穩

唔怪得要delay咁耐

隻龍珠日本偷跑左

其實係脫任Sony幫手譯

仲好啦，隻驚唔洗用觸控，要觸控有ios版

岩岩買左隻二手zelda, 入左卡之後入game 彈左個message 話unable to start software, 有無師兄知點搞

利申 update 左6.0, 用過港版 日版 美版ac 都入唔到game

日版同美版係咪唔同時間test？

美版時間寫(PDT)

忍紓壓 閃亂神樂
發售日期：預計2019年春季
對應機種：Switch
遊戲類型：爆乳純愛年代記
遊戲語言：繁體中文字幕／日語語音

PEACH BALL 閃亂神樂
發售日期：預計2019年春季
對應機種：Switch
遊戲類型：爆乳極緻彈珠台
遊戲語言：繁體中文字幕／日語語音

REBOOT部機得唔得?

有中文但係本傳遊戲點都唔會出比你，連復刻重製都唔駛諗

唔得...

dl完試玩完全唔記得左今日開Ser

個人覺得係餅帶問題

source?

未供臘腸會試唔到個demo

Chinese Switch owners were unexpectedly unable to access Nintendo Switch Online after purchasing it, encountering black screen and connection errors. This is because Nintendo’s voice chat is hosted on Google servers, and all Google services are banned in China. Nintendo is unlikely to do much, given the Switch isn’t even officially sold in China, but we’ll have to wait for more information.

堂堂大公司冇錢起server要用google service

起server又要位，又有搵人睇住
外判出去重有賺

美版而家玩得喎

好事黎

咁台灣又唔得？

香港偷未?

無話台灣唔得喎
唔好混淆左down唔到fc game同voice chat error兩件事

oh~我以為同一樣野黎（online service)

其實voice 出事都唔可以入晒老任數
明明係佢個國家唔比上google
唔係google 唔比佢地上
D人應該𣈴準個政權先囉

已經見到啲人暗屌政府

認唔認到隻game? 有時試多幾次就得

我自己一手Zelda 都試過咁

預訂左DS跳左幾次票
到琴日有得玩下network test
先發覺中伏

龍珠同大蛇信和已偷

幾錢

pkm centre online 俾 gmail flag 咗做 此郵件或含危險內容

Telltale執柒

港島未有

上一兩年請太多人, 濫出game. 又反應麻麻
個engine 又十年如一日,又多bug....

RIP..Walking Dead

本身都已經有一堆嘢係用 aws 啦
認真講做 network services 冇咩大得過嗰幾間龍頭，自己做跟本冇可能做得好過佢哋，咁緊係搵佢哋做

btw 支國 block 得 twitch 幾時順便 block 埋 amazon

用cloud server 都要俾人小

N記話係預告喎

SAO 出switch版...

依家先知個Honeyman係dee哥

876tv個channel最新sao果條片又無for nintendo switch既？

成粒鐘果段先見到

逆轉1-3合集全平台

睇黎capcoins下定決心唔會再有任系獨佔

我諗宜家係得返altus會分別台
其他switch機能上到既就比埋
唔得就變ps4獨佔或者加個steam xbox

三廠叛逃

但係NS 又有SAO 喎

persona 6 都可能全平台

反而變左Bandai有switch獨佔
拉打，兒童向作品，塊魂

我唔睇好，不過全平台有咩所謂，咩我都有

隻龍珠有無分港版 日版 如果無 我一陣狗沖

Capcoin 連逆轉都全平台賺到最盡

拉打同塊魂都係加強版
拉打ps4果隻連我個fd係拉打迷都話垃圾

上xbox,我想知歐美有無市場架逆轉

switch無分啦，之前隻隻日版都出到中文

搞咁耐得個1-3合集？

我都幾好奇其他平台有幾多人會買逆轉

Ps4會有既，日本市場
但xbox同steam就擺明target歐美

同An版/iOS版差唔多
又係得日英

信和398

龍珠係咪肯定日版都有中文

社長が訊く『すれちがい通信中継所』

河原：はい。そこで、今回はインフラに「クラウドサービス」（※20）の利用を検討しました。具体的には、AWSを利用しています。これによって、何台のサーバーを使おうと決めた時点で、その日のうちに新しいサーバーが使えるというとても便利な仕組みが利用できるようになりました。

AWS Case Study: Nintendo Co., Ltd. and DeNA Co., Ltd.

不過AWS强国都block唔少，想强国穩定連線可能要用Microsoft Azure

之前測試係日eshop down，有中文

188 $478

我今日趕住去睇戲去唔到信和
188 一間478 另一間469

有冇巴打知cities skylines switch 版會唔會出實體版？

Switch 大蛇3 係咪有lag既情況出現

188食水咁撚深

Sega Ages: Virtua Racing announced for Switch

係咪同Coffee老豆買

唔係 ，478買完先知coffee 老豆仲平賣469

Pv有，但睇人tgs實機電反而幾順
所以要睇下買左既巴打點講啦

依家搞到NS成部PSV咁，要睇PS4頭
比到先比埋你

隻彩京打飛機精選

賣2字頭定3字?

試左十分鐘,ok唔岩玩

我識 coffee 老闆豆，都唔會有平

老實講果條所謂switch pv佢set左不公開可能係條片有問題唔係隻game
如果唔係解釋唔到點解實機冇事

信和大蛇579 仲話就賣哂

switch版龍珠冇歌果個dlc

貴成100痴線
等多星期正日再睇

咁點解唔del咗條片

隻dark souls 20fps都唔知有無

今年逆轉出123合集
會唔會下年出456合集架
BTW有中文既話我都係會買買買

得索尼有中文

做了傻事...
買完唔會玩系列...

蒼藍雷霆 劈半 有無巴打買咗

當支持動畫

早兩個禮拜好景已經賣百幾時買左

12月出中文版

唔怪得賣到咁平

入面有咩同幾錢

好得意

同dq無雙一樣， demo 窒到仆街，正式版冇事

12月新果隻有中文咋嘩
隔左咁耐先出返中文 無得update加返

主要係畫集
$1099

更新唔知有冇 但上次佢宣傳動森新作有中文果個list有蒼藍

只有選單畫面有中文
佢咁寫

龍珠個loading 出晒事
慢過太鼓

仲諗住可以慳返筆 上官網睇
你應該睇左capcoins個街機合集

我岩岩上去睇係有中文喎,而且冇話只有選單畫面有中文
隻Capcom Belt Action Collection就有,你係咪睇錯左上一行
估佢唔到有中文,之前都有d興趣

我仲成日當左白金係capcon
好懷念以前有稻船個年代

係咪有中文?

我懷疑dlc整好晒只是個解鎖key

NOPE

有咩game唔係咁

有ps4版
dlc梗係已經整好哂

痴線，依家美eshop買隻合集已經係有中文menu啦，港任做乜9要去到12月先出

實體版係12月先出,其他語言都係

我想問你地開online會員係開邊區果個?

邊個區都得，反正可以轉區

請問我係my nintendo用銀幣換左嘢 一定要係日本先換到？

禁入去

冇得睇

switch版都要單獨買dlc ?

整左family plan加左朋友入family
但朋友都係online唔到打機

好似係SER廢

佢地accept左封email未

KONAMIは本日（2018年9月22日），スマートフォン版「実況パワフルプロ野球」（iOS / Android）と，恋愛コミュニケーションゲーム「ラブプラス」とのコラボレーション決定を発表した。

睇妖表試玩片, 點解成隻game 變左樣野

吓

隻閃乱按摩上月半價，今月就話下月出中文，我望所有之前已經出過嘅game話之後中文化嘅有自動更新

進步左好多
唔通好似gamefreak咁咩

Undertale 有冇實體

有

試咗手提版好好多
dock版真係好窒
不過用joycon控好唔順手

不過FPS都係爭D

買咗隻2k19要我down成30gb 唔dl又入唔到game

同eshop版個價差唔遠

請問有冇巴絲想夾online 家庭年費？

Happy 129th birthday, Nintendo

唔好介意 唔啱聽可以當冇聽過
點夾係你自由

唔係話人地呃你
不過同陌生人夾定期付費嘅service會潛在好多麻煩問題
其實除返每個月真係少少錢
自己俾 or 同親友 夾好過啦

養下任記啦

小心阿
任地獄好惡嫁
一人犯罪,滿門抄斬

搵返件嘢

我都係中意初代既轉盤戰鬥
仲有畫風有種講唔出既怪異

尋日已經有
490

其實係咪即係三國無雙
未玩過呢個係列

Switch版DQXI 正名「Dragon Quest XI S」

實裝語音

S = Special, Switch, しゃべる (Sha be ru) [Chatter/談談 by Google translatr)

發售日期 未講得

幾時出呀

戰國+三國+西方神話既超時空故事

DQ希望有中文啦...

已經去到可以發售的程度

等睇2019都出唔到

唔會啦，ps4版日本一早賣完無人再買
歐美版唔賣得，咁仲等咩
如果歐美版賣得可能都仲會再推遲既

Btw,SE話秋季會有DQM既20周年發佈會，睇下到時有無你份啦

加埋時渡迷宮就好了

Youprn:
On September 18th user searches for “Toad” increased by 504% and then again on September 19th searches increased by 2296%!

老任可以考慮將隊長轉型發展

去左188間間都話無
知唔知旺角邊到有

如果個MOON無喇叭
想用喇叭出聲應該點樣駁

咁個moon有無3.5頭？

創世小玩家無中文

個MOON剩係得hdmi vga同埋電源
無了

DBZ係咪賣400左右，今日有無巴打經開信和?

琴日見到好景389
我自己買左390

買舊 hdmi 聲畫分離器

switch版大蛇實機如何

ps4版冇玩一排
到底買唔買switch版好呢

Dq builder 2?
未有消息，因為SE自己唔會譯
暫時知ps4 19年頭會有中文版
但唔排除會好似TWEWY咁有中譯

有無人買左fifa

?$ 正常價

Switch『ドラゴンクエストXI S』堀井雄二氏より発売決定が正式発表！キャラクターボイス実装も明らかに

終於出啦dq

仲未知發售日

點解近排會女體化

New Super Mario Bros U Deluxe 有個新道具可似將女蘑菇變做桃公主

有名 叫Bowsette

追左咁多年條女 peach 可能都係粒菇黎

追=J

等睇FANS話有CV唔係DQ

所有女都係菇

Princess Peach - the princess of Mushroom Kingdom

終於解開左多年之迷 點解蘑菇公主會係人樣

ps4個無線耳機用係pc同switch效果如何 金同白金有咩分別

已入手龍珠 大蛇巴打可否講下感想
loading 耐唔耐，多唔多lag

直接插落switch 個3.5

成步堂脱任

核彈

大蛇可以睇出面個大蛇post有講switch表現
普遍都覺過得去，係出大技少少lag
利申睇post自己無買

特朗普條j

大蛇等睇食評先買

留名

唔好意思好耐無追post，想問 switch 6.0 更新咗啲乜

online收錢

online 收錢
做咗會員有cloud save (終於)

有無話做邊個區會員好啲

& 第二個留言講嘅跨機共用帳號
可以一次up4張相
新profile icon

無

其實逆轉123出黎仲有乜意思

講下笑啫

我只係唔明capcoins 諗乜，
全平台都好，乜仲有巿場咩？

1,2,3手機係咪都出咗次
有生之年會唔會見佢中文版再loop多次

係，手機好似出到6了

大家覺得有冇需要用mon貼

ㄧ定有需要

搵下邊隻好先

一買就淘咗玻璃貼

想問特別版機係咪一定要食炒,定有link可以買到

Chok囝多唔多插dock玩

細舖都未知來貨價所以難報價
Keep住得閒就問下價啦

thx,問下相熟先

手機已經出晒1-6 大逆轉同逆檢都出埋

有無人買左鍊金術士123合集?
想知幾錢到

象徵意義
連獨佔開既野都跨埋比人
多平台肯預埋你已經算比面

但係估唔到capcoin之前講到會有逆轉新作咁結果只係冷飯合集

個個都以為係7

クッパ姫
参戦!!

又要打J
又要打J 又要打Jlm
又要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J lm
又要打J
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

有人話Sega d game香港e-shop係最平

スマホゲーム「アナザーエデン」、ガチャ不正操作で謝罪 「特定のケースで再抽選を行う内部プログラム」の存在が発覚

痴埋Switch度既都唔會係D咩好野

老任會唔會嬲豬唔比同人繼續畫

唔會掛
咁都封既話年年去comiket賣samus h漫果班咪仆街

Switch 9月20日 命運石之門 | Steins;Gate Elite [中文]

唔怪得好似邊度見話有中文,原來alone pigpig玩野

switch版畫面我覺得唔差 無PV咁疾

資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

不朽名作「成步堂三部曲」再臨！《逆轉裁判 123成步堂合輯》2019年初登陸PS4/Switch/Xbox One/PC，為系列首次登上PlayStation和Xbox系列平台！

《逆轉裁判》是靠自己調查案件，根據收集到的證物推理以查出真相的法庭戰鬥遊戲系列。作為系列原點的三部曲被稱為推理冒險遊戲的代表。經過高清化後，玩家能夠在鮮明的大畫面上一次過體驗律師‧成步堂龍一的多套精彩逆轉劇！收錄作品包括《逆轉裁判 復甦的逆轉》、《逆轉裁判2》和《逆轉裁判3》，共14個故事！

究竟暗榮錄PV果陣點樣錄到咁LAG
雖然依家都唔算好好
叫做1x fps上返2x fps咁囉

暗榮同老任一樣自己倒自己米

無中文、睇黎之後都唔會有

隻GAME未出一日都未知結果
可能 獨佔中文呢

有既話講埋啦，上次都話因爲日美版問題所以無講switch有中文
今次全平台都無講

おすすめトレンド
#MidAutumnFestival
4,422件のツイート

クッパ姫
805,922件のツイート

連休最終日
34,043件のツイート

碟炒冷飯番炒幾多次？

隻無雙3畫面 真係差咁啲

龍珠未有得online
特典code又未用得
Dlc又未上架
揀人畫面d dlc人物只可以睇

想買 玩落順唔順

順
但loading 好慢

咁諗下先了

今晚有得玩傳說對決？

有小道消息話其實任天堂有一兩隻game根本上年已經整好隨時可以發售
但特登唔咁早出等待適合timing
動森 孖寶 Yoshi一早整好左
同埋有d ip銷量一般都繼續出純粹係想豐富第一方個遊戲類型多樣野比人揀

隻大戰略點

有d ip
但都比你數哂出黎

呢隻香港應該超少人玩

動森有內幕爆料話根本上年就整好
Mario年頭已經有傳direct 會公布移植
銷量一般都有續作係指火紋 XB果堆得100-200萬的
火紋上次3ds覺醒果隻如果仆直就要摺埋成個ip
第一方合格線係一百萬，低過呢個數就危險

屌 最鍾意火紋

真係好誇張，老任如果比庫巴姬出現係佢既遊戲入面，
一定係奇蹟

king boo都中埋招

Smash bros道具 庫巴一拎變庫巴姬

Japan trends

クッパ姫
1.14M Tweets

中秋節快樂

Yoshi 本身e3 都係寫2018
睇youtube 留言唔係話跳票係關逃稅事？

吓？

好撚痴線

屌股票都係咁爽喇

meme來

我買左，好就幾好玩，不過D字同介面好細
handheld mode 地圖放大縮細會lag
我買468

其實下年3月前出都重係2018財年既

龍珠啲技會唔會簡化得太誇張

你估個個都好似你啲老翻狗咁
應該要俾錢又搵漏洞避咩

見到好貴無哂意欲買

多幾件呢d垃圾老番狗仲洗鬼逃稅咩 收入都減少啦

逃稅同避稅學識分先用啦
同埋一隻game避得幾多稅？

其實呢堆野係咩原因整出黎

首先逃稅唔會周街同人講 冇常識真係好恐怖

Katamari in Minecraft 1.13

你屌乜...
佢講啲嘢係過去式嚟，
覺醒之後成個系列已經翻生

宜家火紋都去到老任一線尾啦，先唔講兩隻3ds賣得
淨係睇下隻hero都賺到笑啦
火紋呢代點都會有400萬隻

我仲等緊隻 advance wars

Advance wars同F zero應該已成歷史

都係個句 唔等得唔好學人出新機 頭兩年預左要有隨時悶死你既心理準備 至少switch都有幾隻可以比你細味既獨家遊戲

大亂鬥解說：
名稱: Captain Falcon
作品: 任天堂全明星大亂鬥

又唔好講到咁
Switch當初講到幾有雄心
想佢真係成才姐

我指新game

最主要係因為17年開頭太勁姐

認真一問 其實zelda有冇影響到之後出既open world遊戲

AC odyssey

周圍都498/480，一係再等下先買
我都有少少肉痛

有冇清用過依部projector

受影響嘅好似係玩家

兩難，龍珠定無雙好

why not both

玩唔到咁多隻

幾型喎

有
玩完薩爾達對其他open world game完全無哂興趣
唉 知道短時間內根本無作品超越到

又唔係 speedrun 緊 smw 關依度乜事

有無邊到已經可以預訂比卡超特別版機？幾錢？

唔太清楚 港任都無咩消息
ching你都係得閒就自己出去188信和睇下

今個月買/訂左好多game/手制/手辦
超支左$6800
（本身入左錢等龍珠dlc同會員，等待中途手痕買左ff15同幾隻dl game用晒d錢)
今個月買左買隻計劃以外既game
又訂左比卡超手制同洛克人11典藏版
政府退稅$4000好像陸續寄緊票
我細佬已經收到，我計過我有$3500退但仲未收到

收到1500蚊稅單
係咪稅單退稅分開黎

退4000
之前公布今年寬減左75%稅
如果果75%少於4000就有錢收
例如你寬減果75%係500
咁稅局會寄3500票比你

交1500稅
即係你原本應該交6000
寬減左4500
多過4000咁冇得退喎

睇tax comp未扣4000，而且我既入息扣返上年provision一定唔過
我本身做相關行業，就係見個tax comp無依4000所以先問係咪稅單退稅分開出

稅單個數只係減左你原本要交個數果75%
你如果果75%少過4000
近期會有支票補返個差額

真係路易拮洋妞

CM3D2已經有MOD

點解Jr變左Mario樣

雙人玩無雙開技咩都睇唔到,
LAG到連敵人去左邊都唔知

要夾唔可以一齊開

キングテレサ姫
407,922件のツイート

隻隻怪都女體化不是夢

又同阿妹打？

左手同右手打

中秋月亮特別大特別圓既原因

PowerA Announces New Officially Licenced Wireless Nintendo Switch Controllers

想請教下新個隻龍珠dlc 據聞要係港服兌換係咪真？

黑紅幾好

長插dock加玻璃貼冇事

屌隻dbz 又係咁, loading 慢撚到訓着, 即放, cls bandai game 隻隻都係咁, 都唔知係老任定佢有事, P's4 都無load 咁撚耐

無雙好快
你覺得呢

買唔到呀屌, 炒撚到500 幾 屌

無雙fps, 有無開頭咁on9? 有無穩定30?

冇
2X~30咁
喺D少人既位過到30既

手提mode 都係? 主要玩手提mode

有無人知大蛇3㩒邊度save

想問吓 #2 留言係唔係即係代表可以share game
咁咩限制？

同埋online 有一個ac join咗咁其他同機ac既game可唔可以上網同人玩？

Nintendo fulfills wish of terminal cancer patient to play Smash Bros. Ultimate

太鼓更新完就正常
咁你覺得係咩問題

都唔明咩事, 出親係switch 都係咁, on99

有ps4同switch既話
如果唔係獨佔作就點都係買ps4版架啦

我想玩手提mode 呀, 格game 訓係床玩兩場就訓好爽

笨大: loading time可幫助你入睡

刷你地遊玩時間數據

bandai擺明冇心做但係見有錢賺唔通唔賺咩

小僧...

自動save

想問下
已經組左family 買左family plan 1年
我係管理員 我係eshop見到個expiry date
但其他family member見唔到
正常嗎？

副機要online先玩到
唔可以兩個ac同時玩

-同埋online 有一個ac join咗咁其他同機ac既game可唔可以上網同人玩？
>要用買左會員個ac開game

[商願2018-111668]
商標:[画像] (標準文字) /
出願人:任天堂株式会社 /
出願日:2018年9月5日 /

Elite Beat Agents = 押忍!闘え!応援団

Dragalia Lost 27號下午3點開始營運

SWITCH可以點玩應援團

攜帶mode專用/用joycon體感

出手機game咋

手機玩，我ok

我係咪錯過左咩應援團咪篤mon 玩囉
switch 咪又係咁篤
會玩唔到?

宮本茂都出聲，呢個皇冠系統會唔會取消？

個人體感手提mode仲順過電視
不過今次大蛇3，NS版個人收貨

邊度?

有人send俾我

隻白鬼女體化

怕醜主題真係世界級

之前特登告白貓 係咪因爲出呢隻

parody account?

想訂比卡超主機，有無邊間唔會炒價

可能佢連Switch 有得Touch 都唔知
facebook唔少呢D人

KevDoy

Nintendo just added a virtual console section to the Nintendo Switch eShop JSON that includes n64 and DS categories.

又Trump菇又Bowserette老任呢期贏晒

有冇人會玩傳說對決

新社長marketing出身係唔同啲

等梗

美服出左了

之前唔係講過無vc架咩

村田都玩

Download 緊 但應該唔關第時係邊個server玩事？

真係好正

其實陰謀論, 所謂無VC ,其實都係要做VC 咁賣舊game
點解唔用VC 個牌頭,可能係因為以前用NNID (無記錯好似game 跟機)
去到switch 個online 唔同晒環境
有game 承繼問題, 同樣叫VC ,D 人一定想要番之前買落的game

入邊有得揀ser

正仆街

region個Hong kong同taiwan係都要加個china係前面

入緊去睇 之前淨係玩過下LOL 其實係咪差唔多？

騰訊

節奏快D,聽講係

其實我冇玩過lol

國家級任務

個教學好長 仲未入到去

Dock mode點篤mode
如果得手提mode另計

可以download啦?玩呀

屌 仲要放最後

得電腦場咁

已經有人十幾lvl

騰訊真係要改良下。。。
隻英係個map行嗰下只得motion blur effect

你地有冇改咩 in game setting?

成個蛭魔咁

想問問 現時係咪冇方法將A account既遊戲save轉去B account

No

任天狗同Wii fit

有得玩狗仔

EA

動物之森

冇得改名

春

唔玩

Pokémon
4 minutes ago

What’s this? 👀 Trainers, a new species of Pokémon has just been discovered!

What do you think—should we let you in on some details? @PokemonGoApp @NintendoAmerica 😉

---------------------------

Pokémon GO
‏4 minutes ago

We think it’s time! 🔥

---------------------------
Nintendo of America

4 minutes ago

Sounds like a plan!

---------------------------

Pokémon
‏1 minute ago

Sounds good to us!
Turn on your notifications, Trainers—this is huge! 🔔

this is huge!

ポケモン公式ツイッター

『ポケモン GO』に突然現れた、誰も見たことのないポケモン「？？？？？？」。このポケモンの謎を、ウィロー博士とオーキド博士が解き明かす物語「W Professors」第1話を公開中！

....廣東話配音

『精靈寶可夢 Let's Go！皮卡丘／Let's Go！伊布』 「W Professors」Profile01

美錄坦

大木博士講野有鄉音

出現在『Pokémon GO』的神秘寶可夢，
牠的名字叫做「美錄坦」！

至今從未有人見過的新寶可夢，其存在得到了證實。
這種寶可夢的名字叫做「美錄坦」。
據說在『Pokémon GO』中陸續有人目擊到由百變怪變身而成的「美錄坦」。到底怎樣才能遇到這種寶可夢呢？

名字 美錄坦
分類 螺帽寶可夢
屬性 鋼
身高 0.2m
體重 8.0kg

由液態金屬構成的身體
「美錄坦」的身體大部分由液態金屬構成，形狀極具流動性。牠能用液態的手腳侵蝕金屬，將之吸收進體內。

從體內產生的電能
「美錄坦」能把從外部吸收的金屬轉化成電能。這些電能除了用來維持牠的身體機能外，還能從眼睛發射出去攻擊對手。

豐富的表情
「美錄坦」好奇心旺盛，對所有事物都非常感與趣。
性情非常天真無邪，而且表情十分豐富。

百變怪在『Pokémon GO』變身成「美錄坦」 ？
有不少人都目擊到變身成「美錄坦」的百變怪。
雖然這幾天收到的目擊消息減少了，但看來牠還會在世界各地出現。

怎樣才能遇到「美錄坦」？
關於「美錄坦」的一切仍然是個謎。
但要在『精靈寶可夢 Let‘s Go！皮卡丘／Let’s Go！伊布』遇到牠，『Pokémon GO』似乎不可或缺。
我們會在得到進一步消息後，再次向大家報告。

即係唔係話個設計真係咁差
但冇咩特別囉
就算冇爆料作為幻獸一啲都唔覺得驚喜
感覺就係一啲唔起眼既寵

戰場女武神仲未有聲氣?

聽日應該有

千萬不要在Google圖片搜尋 Meltan

大家嘅switch e shop係唔係都係用港版？
因為我見好似全部操作（買games download免費game ）都要用電腦
利申 剛買switch

無人會用港版eshop，垃圾黎，狗也不屌

冇特别

我多數美/日
港版eshop

圖片

台灣版冇配音
不過廣東話讀出嚟難聽過粗口

我都想知 師兄搵唔搵到

應該係皮卡丘主機

廣東話聽皮卡丘同寶可夢真係.......

想問下龍珠fighterz 日版點轉中文的
而且玩個人mode 唔知點解無得改名的

伊布

有無人一齊夾家庭member

Switch setting language 轉左做中文未

仲以為in game 選擇tim

溫馨提示：
家庭plan入面有其中一個屋企人係用破解有可能導致陷家ban機

同埋 offline mode 係咪一定要用 DBfighter 呢個名
唔知點解無得改

金屬斬!

想問下 TGS到現時為止有冇透露過switch有機戰消息

無人講戰場女武神4？定個個ps4玩完
有冇偷跑

Nirtendo世界第一

磨菇女沒人理了

皮你老母個卡丘

屌你隻同人bowsette其實係唔係任記自己放出黎加
如果係老任個marketing真係痴線

Nirtendo

假acc黎
冇藍tick

係喎屌

Ultimate Chicken Horse - Launch Trailer - Nintendo Switch

日區有Arena of Vaior未？

PS4《絕體絕命都市4》這個似乎連天不不喜歡、排除萬難的作品，不少人都覺得能夠如期推出到已經很好。此作其實亦都加入了PlayStation VR模式，亦都今次TGS東京遊戲展就有提供最新試玩，下文為大家分享玩後感。

switch online 收費咪姐係香港政府垃圾徵費

垃圾徵費都麻煩過人

switch真係垃圾

任豚真係蠢撚過隻豬

條垃圾又出現

請善用「完全封鎖」功能。

有追開post都知條社會垃圾咩料架啦

早排啲人工已經用哂

終於出

Nintendo Will Let You Recover Cloud Saves Up to 6 Months After Your Switch Online Subscription Lapses

開三個user? 港版好似無乜用

港版垃圾黎，千祈唔好開
我就日英美墨四個user

有無邊間鋪已經開始可以訂比卡超手制?
問過晒信和同荃豐D鋪頭都話未有資料

有中文就好

任天堂/Cygames アクションロールプレイングゲームアプリ『ドラガリアロスト™』 主題歌

DAOKO 『終わらない世界で』

唔會有得訂，有得訂都係比炒價你，千其唔好訂
到時出現貨自己去格下價，太貴等一兩星期乜都炒完啦
而家switch d垃圾炒極有限

Ios已經有得download

Dragalia Lost iOS 版現已開放下載 (27號 3PM先開ser)

DAOKO 『終わらない世界で』 - 任天堂/Cygames アクションロールプレイングゲームアプリ『ドラガリアロスト™』 主題歌

DragAlia lost app store有得下戴
係街未download到唔知玩得未

入唔到game

個online收費係咪真係當四個user位

我有港日美acc
想問比錢join online service
係咪3個都會連晒？

3點

要用買左會員個ac開game先玩到online

我買family plan

Super Mario Party (NSW) – 8/8/9/9
Mega Man 11 (NSW/PS4/XBO) – 8/8/8/8

傳說對決可唔可以同手機玩家連線？

有冇戰場女武神偷跑? 無聲氣既

得34分

無人玩，個個都龍珠同無雙

邊有咁早開鋪

問定先嘛，完全無人講

1個
跟email

其實成部機都冇乜嘢好講，太廢太少game

822

寫27號wo

想問下dragalia lost中文版同日文版同唔同ser?
雖然應該未有人確定到, 純粹問下only

語言應該可以遊戲入面隨便轉
同ser

咁好, 咁直接中文版先, 唔該巴打

想問同一機有日,美ACC,ONLINE可唔可以用家庭方案

雙方SAVE可唔可以交換用?例如日服SAVE放上雲端再用美服下戴咁?

有貨啦 好似

yes
no

可以 要佔兩個位
No

好似冇日版？

聽日3點

滅既感覺好唔夠,根本變左做光

因為根本係用光改出黎

PS4獨佔

Castlevania Requiem: Symphony of the Night & Rondo of Blood

Both games are the originals emulated for the PlayStation 4

有冇人知港版 pokemon lets go有咩特典

用你大亂鬥炒返起人氣再喺正確平台賺大錢
任地獄又為他人作嫁衣裳

認真，如果最後咩都無你老任份，點解要咁做

Nintendo Switch(TM)「仮面ライダー クライマックススクランブル ジオウ」第1弾PV

switch 得

你為左惡魔城冷飯而買switch

音game佳作Thumper 特價
日eShop最平 約56HKD

冷飯都無得食

都係為任系作品同可攜帶呢兩個因素先買架啦
唔通我買左ps4 xbox又話無得玩zelda所以賣咩

Konami 幾時摺埋佢

2個角色上大亂鬥但隻冷飯game就唔上
佢地個銷售策略我睇唔透

Fuck konami

想玩翻1多過4 想問下1係咩得eshop

Switch 37,733
PS4 11,661
New2DS LL 4,563
PS4 Pro 4,332
Vita 2,718
New3DS LL 2,130
2DS 407
Xbox One X 75
Xbox One 28

日本每週銷量(2018年9月17日～9月23日)
紅字為本週新作

1 PS4 マーベル スパイダーマン（同梱版含む） 18/09/07 38,065 244,051
2 PS4 シュタインズ・ゲート エリート（限定版含む） 18/09/20 13,433 13,433
3 NSW Minecraft 18/06/21 13,317 291,062
4 NSW シュタインズ・ゲート エリート（限定版含む） 18/09/20 13,305 13,305
5 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 13,205 2,631,538
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,288 1,768,152
7 PS4 シャドウ オブ ザ トゥームレイダー 18/09/14 8,239 40,410
8 PS4 ウイニングイレブン 2019 18/08/30 5,945 109,640
9 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 5,910 1,117,445
10 PS4 コナン アウトキャスト 18/08/23 5,822 74,579
11 NSW ゼノブレイド2 黄金の国イーラ 18/09/21 5,697 5,697
12 PS4 F1 2018 18/09/20 5,517 5,517
13 PS4 アトリエ ～アーランドの錬金術士1・2・3～ DX プレミアムボックス 18/09/20 5,341 5,341
14 NSW Nintendo Labo Toy-Con 03：Drive Kit 18/09/14 5,266 16,926
15 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 5,103 200,542
16 NSW マリオテニス エース 18/06/22 4,892 348,492
17 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 4,467 1,729,450
18 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 3,971 1,817,116
19 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 3,732 618,914
20 PSV シュタインズ・ゲート エリート（限定版含む） 18/09/20 3,704 3,704

PlayStation @PlayStation

Fortnite cross-platform play starts today in open beta.
Full details:

Fortnite will allow cross platform gameplay, progression and commerce across PlayStation 4, Android, iOS, Nintendo Switch, Xbox One, Microsoft Windows, and Mac operating systems.

4th September 2018

Sony CEO Kenichiro Yoshida -
No Fortnite PS4 cross-play because 'PlayStation is the best place to play'

肯俾返個帳人未

又撚死忠

SG elite居然只係輸個馬鼻
不過大埔無鋪入

大蛇日版同亞洲版有乜分別

希望2月國際版有中文

Overcooked 2 update (news?)

Shin'en Multimedia @ShinenGames

Hi everyone, if you asked yourself what Shin'en is doing since #FastRMX: News are coming tomorrow for #NintendoSwitch!

反而psp 隻魔界村又唔port

其實係咩原因要將ps4既資訊貼係switch機主post呢？
貼返去ps4機主唔會適合啲咩？

^Fortnite crossplay.

點解唔放埋落PSV？

因為佢唔係打機，係打手

原來唔係講緊我

木村ps4隻審判之眼好正

Dragalia Lost好似出咗好耐咁

真係一D風骨都無,
俾人鬥兩句就誇平台

冇嘢喇
btw 主題曲幾好聽

好耐冇玩手機驚
不過呢隻會試下

我都想知，好似唔覺有提

網上話因為對應手制關係同手機版本上既英雄平衡都有微調，所以係完全自家平台

應該下個月先會講

而家係參埋你地呢班任豚玩咋
等你地體驗吓龐大嘅玩家社群

唔係正確平台唔駛誇咩

T O M O R R O W

有無人一入ESHOP就ERROR

可能乜都冇

你個名囉，根本任豚比sony fans更留意playstation
d廢機冇乜game玩咪要留意對家有乜搞作，搵到位串就貼出嚟打飛機

我都係
日美Eshop都出事

有會員online

誇平台一定唔買switch 版

冇都冇所謂，任豚識自己打飛機

咁鍾意sony d game 就攔去ps post啦死索狗🖕🏼
呢度係任豚打飛機區，唔愛switch 就攔

真係垃L圾，重學人收費

Wolfenstein II - Nintendo Switch Patch 9/26

– General performance improvements
– Fixed an issue affecting unresponsive controls when in the game menu
– Fixed an issue affecting a Star Card achievement bug
– Added snap-to-center option for motion controls

請善用完全封鎖功能

減到100美金

市價900HKD+

想快D開新post?

我入到?

宜家得
5分鐘前唔得

隻傳說對決仲話咩畫面比手機版升級過
明明就差過手機版好多
fps目測一定冇穩定30
Loading time又耐
點解咁既版本都可以由得佢面世
完全係趕客 邊有可能有人玩落去

利申 剩係試左handheld mode

上網睇r有 90 w 有30

switch write上限係幾多

可能係pokeball x 100
+ 貼紙1張

可能又送公廁夢夢

唔係呢個送夢夢咩?

不過運香港都只係us5.05幾平

switch版明顯d圖像實好多

幾日冇掂部機 今日拎起諗住玩陣
右JOY CON冇反應
插住部機都DETECT唔到 拆出黎禁CONNECT都冇燈著
係咪打硬柴
有冇兄弟知行貨過保整 定 買個隻好?
單邊都成300 好貴

夢夢跟波先有

嗱，送多兩張貼紙俾你地

長按ZR ZL 中間粒野一陣有無反應?

冇 完全冇動靜
真係好奇怪 早幾日玩都冇事

睇番原來sandisk switch 版 micro SD係用U3
U3 write speed 快好多

好似有70-80?

再玩多左場試真啲
因為YouTube大家係同一Size螢幕睇就會覺得兩者分別唔大，但當係Switch個螢幕到睇既時候就會覺得好散，iPhone螢幕睇效果係會好好多，而且最大問題係Fps上面，iPhone係可以行到60fps，Switch版目測係30fps但團戰既時候會跳唔穩定，總結唔係玩唔到，但個體驗真係幾大差距，仲要未係Dock Mode

利申 用緊iPhone X

之前我都試過呢個問題，
你試下插落第二部switch再叉電
叉一陣插返落自己部switch又冇事

Tegra X1都可以搞成咁
Tencent都係返去整返電話驚算啦

用過samsung 番唔到轉頭
之前有張sandisk copy 片同相勁耐
錄片十幾秒都load 勁耐
如果撞啱玩緊digital copy game 直頭hang 喺度等

之後買過張新version
錄片唔洗再怕hang
但係copy to/from 電腦都唔爽快
之後貪平試左samsung
點知又平又快
利申好唔鍾意samsung
得microsd product會用佢brand

又比波真係會嬲
官網特典都唔吸引

U3黎?

可能送包野你飲就算

幻之飲料美祿

原來呢幾日老任股價又升左

一陣3點刷老任白貓首抽

其實送螺絲帽至真

重貨好d

話說The world ends with you日版有貨未

昨天已出

Nintendo (on Bowsette)

“Concerning the drawings and other things uploaded to the Internet, we have no comment.”

變性 人獸 老任唔理都正常

Dragalia Lost An版開放下載

雖然個idea正中日本仔要害
但係老任先唔會受

鬼女真係好正呀

其實正常都預左老任唔會理，所以之前先講如果老任真係加BOWSETTE係奇蹟黎

戰武4 唔知有偷跑未走

依家緊係唔理
如果黎緊有同人誌就未必

佢唔係今日27號出咩？

琴日信和已見到

See you in December! (Game Awards)

已經有

?

呢隻GAME 其實玩乜?? 睇youtube gameplay 都唔係好明...係咪2P 會好玩?

笑左,彈兩下=踢左

我反而覺得扣血果度係舊版gb gba傳統
不嬲條血條受攻擊係慢慢逐格扣
呢隻pokemon fps唔係drop得好厲害我覺得唔洗咁執著

你睇個連續踢係彈兩下=踢咗就知呢隻作品有幾環保

你擔心fps不如擔心根本無畫面俾你睇

6:38 招式效果問題 以前都有d技係咁扣血 有d技係條血條去快d
你執著條血條ui既fps.....有d膠 不如驚佢冇華麗畫面

扣血動畫單打都係咁
我估係特登

至於快 你可以睇佢1:31
呢條片冇加速器成份
血條快慢呢d真係唔洗執著

雖然好仆街 知道隻let's go 係環保作

但針對血條真係好好笑
巴打你唔好咁焦慮啦

EVO Plus
應該係啦
200蚊有找買128gb
機唔喺手冇得睇
人地sandisk R100 W90 賣貴成倍

隻手機game入得
成gb野dl

有冇巴打知 日本eshop隻戰場女武神1有冇自帶中文

自膠原來下底有寫

整體就係解任務推進故事嘅RPG

戰鬥嘅話，攻擊方式係跟裝備嘅徽章決定，nds有啲係篤mon有啲係劃線etc.，switch版除咗有得用mon之外可以轉用joycon玩，操作會改成點我就唔知喇
2p mode目測就係用類似嘅操作去控制拍檔，好唔好玩都係玩過先知

順帶一提nds版係要同時控制晒兩個人打，用掣去控制拍檔攻擊，難到癡線但又好過癮
今集好似冇得咁玩，取而代之係2p mode

想問下而家邊度買機抵？套裝plan係咪好啲？

做乜野大亂鬥都叫做冷飯

日版無中文,要買等10月12行版

百老匯, 百貨公司出

痴撚線
咁mhw都叫冷飯啦下話

到而家都唔知國際版有冇得揀語音
要我聽英文不如玩日版

Dragalia Lost玩得

咁唔差左等國際版出埋先決定

都得
btw雖然話係冷飯但啲情報真係好少
兩個禮拜之後就出但我到而家都揾唔到呢個基本問題嘅答案

Dragalia Lost system -> settings 可以一次過dl晒啲野

屌你SE明明本來有d-pad mode之後又唔見咗

居住地係咪揀翻香港都唔會死錯人

Link左任記AC 默認日本
冇得改

我無揀link任ac 重諗住睇定d先
dl完渣渣林link翻先

[I/A] 老任白貓 Dragalia Lost 失落的龍絆

隻game刷首刷洗唔洗del左再down,成2gb幾

要
好撚非洲
搞左3次先見一隻5星龍
其他角都好樣衰
照開局算

咁上面一個人巴打話既setting del野係？
岩岩先down完開始睇教學

Download 唔係del

中左隻五星槍女
開game 算

第幾刷？
頭廿刷得2隻4星、又要down過

第五/六個廿連

老任續作=冷飯

有冇人已經試過同一個account 登入唔同switch再download 返啲digital game玩？玩落有冇問題？如果ok 嘅遲啲可能單機game就買digital share比fd玩

其他機要keep住online先玩到,同埋主switch用買game個account玩既時候,副switch玩唔到

好正，個POST成班係度用白貓既角度去屌

白貓老seafood
利申曾經都係

屌我del左個ac d資料 再del埋game
重新dl過隻game 再連動佢話有資料繼承但係又話錯誤要揾客戶服務員聯絡 卡撚左係到
想問咩事

Ios刷首抽簡直係反人類
刷左3次廿抽啦

個容量大到根本唔想你刷首抽

明明以前玩手機驚都係歐洲人，無抽兩年宜家變撚左非洲人

隻 白狗 鏟左了，節奏好怪

老任不嬲都反人類

係咪冇人入日the world ends with you

等緊10.12中文版

RIP

又唔係grossing榜

公道カートのレンタルサービスに伴う当社知的財産の利用行為に関する
東京地裁判決について